搞邊科盧卡古肥左咁撚多

腫撚左成個碼

食得避孕藥多

依家有冇300磅

曼聯阿祖安奴

想做艾堅菲華

魔獸

跟左wucfu

係咪直頭著埋球迷版波衫落場

咁大間球會，點可以比呢啲事發生？
營養師去晒邊？
體能教練呢？
定係摩連奴真心想佢咁大隻？

好記得高美斯傷十字嗰時
上身操到太大隻
高普即刻叫佢停操上身
減走啲上身肌肉先再比佢出

啲黑奴解放出來仲唔博命食咩

因為冇操腳 所以控波都冇力？

lkk: BS

左邊保特黎喎

可能個仆街仔講唔聽
細個窮冇得食 而家又入左大球會又有錢
洗撚忍口咩

技術上已經做到

想轉打中堅

唔打得都睇得

食得炸雞多

食得KFC多

脹到好似樓下街場個堆踢爛仔波既肥仔
跑都跑唔郁嚕

深水埗啲南亞回收佬咁

乜狗肉肥啲好味啲咩?

其實17 18 lk9應該冇咁瘦嘛?
係咪key左落拜利度咋

係大隻 唔係肥！

曼聯出品

力威健身

係大隻左

Bulk緊

拜利唔會留下巴執毛

你話

唔知7萬幾8萬鎊 變廿幾萬鎊 梗係肥啦

個肚腩仔
小妹好中意

自己唔生性多
國米當年一樣大球會
阿祖咪一樣變浮屍

MK最近點？ 無哂消息嘅

係阿記比狗屌

佢踢愛華頓已經好撚有錢啦
唔係而家先餓鬼上身呀

足球界Virgil Abloh

踢愛果時週薪高定而家高？

修身啦仆街
唔怪得知依家連跑步都冇埋 拍下手算

你搵1萬蚊食1碗飯
搵100萬會食100碗飯?

有心無力

轉型踢中堅
爸爸又贏

朗隊風範

摩狗要泊大巴+功夫足球
梗係愈大件愈好

搵食搵食
搵完唔食搵黎把撚呀

依件個陣斷完腳
依家操翻啦
盧卡古就真係

替身黎

當打年紀搞到咁 曼狗啲教練團唔理架咩

無論點都有得踢
又唔係爭世一 求其喇

張家輝扮

其實佢成身都肌肉黎，係大隻唔係肥

你可以話佢操得太行搞到唔靈活 但真心唔係職業態度差搞到自己變肥佬

肥到

搵一萬果時可能食得冇咁放
搵100萬會係撚咁fing😂

做運動員體脂超過10% 是否唔專業

玩具唔計

身位99呀

黑鬼係咁

艾堅費華會唔會好用過佢

解放黑奴卡古

明明世盃仲踢得ok 一番曼聯就自甘墮落

想啜渣古對肥仔波

世盃邊忽ok

14-15 fit撚到

15-16好似粗返小小 但都係跑得快

曼聯食屎啦

點解日日操都可以肥到咁 真心唔明 要吸收幾多熱量先會咁

左邊改圖， 佢不嬲肥佬咁

記得佢不嬲好厚身

世盃一個係前場又爆得又HOLD到波好勁喎

我車棄將 垃圾

【新增動新聞】
曼聯中鋒盧卡古不復季初勇，近兩個月19場球會賽事入得4球咁少，有傳領隊摩連奴非常重視點解盧卡古嘅跌Watt咁勁，包括發現佢連速率都減慢，以及跑動範圍都少過季初好多，而後尾覺得可能係同佢做健身太多有關。
據講摩佬已經怪責紅魔班隊醫同埋訓練人員，畀盧卡古做太多增磅嘅練習，搞到佢肌肉太過發達，但就影響其他方面嘅發展，搞到佢家陣入球率亦低迷。

塊面冇咁圓？

【體育】曼聯中鋒盧卡古最近獲隊友給予新花名，大家可以猜一猜，但相信很難估到答案：「洛奇！」

年僅24歲的盧卡古（Romelu Lukaku）對阿仙奴時足踝受傷，餘下球季會否披甲仍是未知數，但依然非常落力操練。為了夏天世界盃，該名比利時前鋒積極練習，甚至比起之前更加努力，遂被隊友稱為史泰龍飾演的經典電影角色洛奇（Rocky）。

曼聯消息人士透露：「他希望世界盃時狀態攀上巔峰，總是第一批開始踩健身單車熱身的球員，正常操練之後，他又會返健身室再催谷1小時。」

「摩連奴也喜歡看見他這樣，這是給予其他隊友積極的訊號，簡直是一石二鳥，隊友稱他進入了洛奇模式，隨時隨地準備上擂台打12個回合。」紅魔周五對韋斯咸，盧卡古應無緣披甲，但下周末足總盃決賽對車路士，目前仍是上陣成疑。